點解單程機票會貴過round trip

因為飛機基本上點都會翻自己Hub
買單程既話佢要secure翻自己個return cost

咁嘅話應該收一樣錢
唔應該收多喎

好似收的士隊道來回費咁?

單程客通常係急需飛既客，無咁價格敏感

係囖

即係超市第二件半價

急咩需
買定下年去加拿大單程機票都要萬幾蚊

因為做客嘅俾 所以佢賣咁貴

如果收一樣錢，個個人又淨係買單程，咁回程個cost邊個比?

round Trip價錢咪cover左回程既錢囖

惠康做緊豆腐花1盒9蚊，2盒15蚊，好難明咩？

廉航唔係咁計，真係每個單程咁計，所以搞到有時來回唔同公司仲平。

但大部分有小小歷史嘅航空公司仲係用緊你種計法

買豆腐花同買機票比
你肺炎上腦？

如果個個都只係香港飛日本，打算十年後先返香港
咁架機程程日本返香港個程無人 啲錢邊個比

咪個客人比哂囉
如果單程機票價錢=來回價錢

喊出嚟
我寫得咁唔清楚咩

我都唔明佢地個logic 係點

一樣錢嘅意思係單程同來回
都係俾round trip個價

如果單程同來回一樣價做咩要買單程
航空公司咁做係為左提升個載客率
確保去程回程都有一樣咁多人

移民囉

地鐵都要番車廠 點解唔係單程貴過來回？

依家係買2盒豆腐花10蚊
買1盒要20蚊呀
類比都錯哂

佢唔想載人單程 唔想你坐單程
加多啲錢等你唔好坐單程

如果諗住博買來回之後no show下一程
佢想玩嘢嘅話可以罰你no show fee

其實你係咪想講 一盒21蚊 但兩盒20蚊
黎表達「貴過」，

定係你想講
一盒17 兩盒20 個種平均每盒「貴過」？

單機係貴過round Trip 150%

地鐵無extra service fee
你飛機同佢買個duty free佢又賺一筆
你留喺飛機越多時間 佢額有機會賺你錢嘅途徑越多

即係你想講前者？

咁我買round Trip 計埋no show penalty仲平過就咁買單程

Yes但相差太大

唔想做單程客，因為來回需求一定大過單程，如果出左名係做單程既，來回客會少左，最後會收皮

而家係1盒20蚊
2盒15蚊

你計完覺得抵咪咁做 又唔係一定次次都係
而且no show得太多 佢唔鐘意尤至可
唔鐘意佢隨時blacklist得你

屌佢老母Airline 可以咁撚惡？

其實應該掉翻轉諗
佢單程唔係收得貴過來回
只係降低左來回個價格嚟吸引你買來回

豬柳蛋漢堡都平過豬柳漢堡，呢個世界，有時有啲野，就係無得解，你唔鍾意既，可以掉左塊蛋佢，又或者唔搭回程

因為sub class未必一樣
正常單程都平小小

咁你咪買round trip
回程no show

單程貴過來回都要睇你機票來回係咩class
你用最低class來回同單程點比較？
唔好以為買來回用單程咩得 歐洲有案例航空公司要求noshow客補回正價

點要求？去法庭告我

漢莎告過人，
但因為金額獅子開大口敗訴，
但證明航空公司想嘅話係會咁做

所以後來航空公司條款，
大部份都加no show fee等告人時有得講明金額有根據

漢沙個單好似係轉機個程no shoe啵
姐係本身由A去C,但要經B轉機

個客去到B no show 由B去C個程

Case都唔同

呢個好似最make sense

點解會有no show penalty呢樣野
在航空公司角度,我已經俾左錢,第二程坐定唔坐都冇影響喎

唔係講緊A去B,經C轉機,但飛到B就落機呢種行為

正常人唔會單程飛
你multi location嘅話用佢個option會平啲

呢種真係仆街